警犬已經準備封路 截查 唔俾入機場 啲人放工都唔會入到去

如題